沙田友！禮義廉諗住用四億搞滅鼠基金！！！

完全無人理區議會有幾顛

啱啱行落樓見到

連官媒東方都有屌
滅鼠不力11載燒16.7億

翻查食物環境衞生署滅鼠「成績」，前年透過捕獲及毒殺方法收集了四萬一千多隻死老鼠，若以每年滅鼠平均開支一億五千萬元計算，政府滅殺一隻老鼠的成本高達三千七百元。

而家仲想貪多四億 屌佢老味

自推

4億？

滅人都得啦

同黨友咁大仇口 要用四億黎滅？

之前個唔知咩先進捕鼠器,屌你個西捉一隻成本要幾千蚊